收到風中共五毛想借啲意做鳩誠哥，手足唔好中計一齊反誠哥

要企係正義果邊

ok，波台5毛狗